跪求文宣組做嘢

全面妖魔化元朗
要中外皆知
圖 片 動畫乜都可以
要攪到元朗呢兩個字等同恥辱代名詞, 住元朗衰過老母做雞

講到有入無出
無人敢去
無人敢住
衰過以前九龍城寨
元朗人自己街都唔敢出

要佢樓價跌
商場街鋪都無生意

做東南亞第一鬼域

乜嘢雞竇酒吧收皮
七仔麥記都做唔住

黑社會食穀種就只會更依賴維穩費
如果維穩費分贓唔勻警犬又撳唔住
日日打交
元朗繼續鬼域化最好戒嚴埋

元朗樓賤過沙士淘大

只要推動呢塊骨牌
地產商同住喺元朗其他人自然唔會忍